得罪講句 今次民間記者會。。

成效一流！做得好！
經濟牌 黑警 政府係元兇
駁返政府仲講得清晰過政府
仲有用返政府嘅詞語好醒

希望最後完結有以下句子
「強烈遣責政府與市民為敵」

琴日波哥出黎鳩up一堆數字
根本想 無腦既人聽唔明
想引導呢班傻閪諗
示威者引致經濟下滑

如果要對抗返政府既每日記者會
可以搵返經濟權威
講返對比中國既經濟
Spin返落去

香港經濟係因為中國而下行（事實都係）

佢地玩跨部門聯合
我地都要玩不同界別專業權威出黎聯合

好

推

小心記者啲仆街問題

屌你標題黨

但我like咗
個民間記者會我見啲中立藍都讚

啱啱個5大訴求問題好仆街
手足答唔到普選政改點解係可行
呢樣野需要多d宣傳

幫手整片啊！！

利君雅好勁

respect

重點來的，請推重民間記者會，係和理非幫手拉客的一個好好選擇， 一定要支持！

佢地唔係大台，都唔會係大台， 但可以為前線拿到好多back up !

Good good

Gogo